GME幾時升，SH到幾時

GME日日跌，心情沈重

升呀！

直到永遠，係另一個平衡空間返到黎為止

邊到跌低就要係邊到起返身

就算跌到0.X蚊都要溝到賺為止，一蚊都唔蝕！Strooooooooong Hoooooooold

The upside down 準備升空